有冇邊啲男女合唱歌唔算好hit但好聽?

我先:

李逸朗 蔣雅文 - 風頭火勢

李逸朗 蔣雅文 - 在校園渡假

梁洛施 關智斌 - 愛神之箭

王浩信 方皓玟 - 拖字闕

王浩信 梁晴晴 - 愛與被愛

覺得以上幾首都好好聽但唔算hit到變成個個都記得嘅經典合唱歌

各位巴絲仲有冇補充?

側田 gem
合唱歌

山歌
手望

石徑

見到你個post名第一首都係諗到拖字闕
之之唱k都想唱但第邊冇人識

次次

拖泥帶水

雖然對兩位主唱嘅歌喉+全個班底都冇乜好感，
但覺得首歌幾好聽

講男講女

吳浩康 梁洛施- 上帝保佑
李逸朗 蔣雅文- 緋聞男女

衛蘭 應昌佑 - 24

見到topic已經諗起李逸朗同Mandy

王菀之 陸永 - 愛不愛我

神曲

手望係獨唱, 手望(守望版)先係合唱

其實佢地兩個做組合嗰時啲歌都幾好聽，但就係煲唔起

世界真細小

我鍾意kay版

漩渦

會過去的

性情中人
蘇永康 JW

呢首都好正
側田作曲

其實我介意
來夜方長
不知不覺 (林保怡同陳潔儀)

合久必婚
親朋密友
苦口良藥

呢首幾有意思
作曲嘅C.Y. Kong同Jean Chien係前夫前妻
不過Wyman啲詞有啲廢，個chorus啲結尾唔係「吧」就係「嗎」